求救，點樣一路用MAC dictation 同時聽Audio

要轉廣東話錄音做書面語文字，口講最快，但mac一用dictation 就mute左個錄音

買兩部mac

你個錄音用其他機播咪得

用緊，帶兩部機麻煩嘛

3部會再方便啲

依加就唯有係咁，無咁方便

大佬你自己諗下
佢唔cut你
你用喇叭播咪仆街

佢原本係有依個Function 架，用耳機一邊聽，一邊講架嘛